懷舊Game-龍族私服

唔小80-90後都有玩過既Game
登入聽到聲已經好似返去以前咁
個服唔係最近開 但人數都唔算多
因為都去哂某Cxfe服同Yx(課金服) 但最近Cxfe服摺左 所以我都係岩岩黎
休閒玩下或者回味下都唔錯 台仔台妹都會帶升幾Nice
---------------------------------------------------------

新回憶龍族

「基本設定」
經驗:對應角色等級的怪物經驗值50倍
戰技:對應角色等級的怪物經驗值20倍
工作:50倍

「回憶特色」

-新手村 瓦南 螞蟻 不會扣物品耐久度(練功地圖)-

-不定時大小活動-

-嚮導擋怪-

-線上人物點數重置- 所有玩家不限等級、條件,可無限次使用線上人物點數重置。

-開放三國組隊-
為了增進三國玩家情誼,開放三國的玩家可以組隊一起練功。

-專屬法術-

-內置UI-
... &extra=page%3D1

-等級10新手神裝-
新手們更容易升級(新手披風及對應職業G5裝備)

-死亡自動拍照-
避免掛網的玩家被惡意捉弄。 -內建滑鼠連點-
鍵盤熱鍵：INSERT(開啟) 、DELETE(關閉)

-內建SHIFT-
鍵盤熱鍵：HOME(開啟) 、DELETE(關閉)

-每日任務-
完成NPC指定任務可獲取10名聲

-洞窟副本任務-
詳情參閱攻略區

-邊境戰名聲換取任務-

-名聲&邊境戰名聲交換功能-

-鍵盤右方數字鍵 1~9 武器換裝分辨特武屬性-

-抽獎-
五億債卷 or 抽獎卷
-特殊物品可堆疊-
纏絲瑪瑙、祝福之葉、拜索斯寶石、傑彭寶石、伊斯寶石

-傳說套裝-
一轉傳說裝備：3-8G(隨機)，Bonus屬性1(10G)/屬性2(10G)/屬性3-紅AC+20(10G)
二轉傳說裝備：4-8G(隨機)，Bonus屬性1(10G)/屬性2(10G)/屬性3-紅AC+20(10G)
三轉傳說裝備：5-8G(隨機)，Bonus屬性1(10G)/屬性2(10G)/屬性3-紅AC+20(10G)

-修改各職紋章-
... &extra=page%3D1

「合成」
G1 x 3 = G2
G2 x 2 = G3
G3 x 2 = G4
G4 x 3 = G5
G5 x 2 = G6

G5+G5 =雙G5

「迷宮時間表」
星期一：
深淵魔域迷宮(時間：16 時 ~ 20時)
不死洞窟(時間：22 時 ~ 2時)

星期二：
大迷宮(時間：16 時 ~ 20時)
深淵魔域迷宮(時間：22 時 ~ 2時)

星期三：
不死洞窟(時間：16 時 ~ 20時)
大迷宮(時間：22 時 ~ 2時)

星期四：
深淵魔域迷宮(時間：16 時 ~ 20時)
不死洞窟(時間：22 時 ~ 2時)

星期五：
大迷宮(時間：16 時 ~ 20時)
深淵魔域迷宮(時間：22 時 ~ 2時)

星期六：
不死洞窟(時間：4 時 ~ 8時)
大迷宮(時間：10 時 ~ 14時)
深淵魔域迷宮(時間：16 時 ~ 20時)
不死洞窟(時間：22 時 ~ 2時)

星期日：
大迷宮(時間：4 時 ~ 8時)
深淵魔域迷宮(時間：10 時 ~ 14時)
不死洞窟(時間：16 時 ~ 20時)
大迷宮(時間：22 時 ~ 2時)

加入後請在登記區打上自己的國家
管理員會給予身份組

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

不了 唔知幾時又摺

呢個服耐過Cxfe 同埋免費既 why not?

果時夠無諗過林仔會摺啦......

無課玩下咪算

不知不覺隻game已經十六七年前，分分鐘有啲連登仔嗰陣仲未出世但龍族的確係我最深刻嘅Online game

仲記得每期龍周我都有買，官方活動我都有去埋，仲記得三個伺服器啲人係分開坐

龍族真係好好玩

真係咁多Online Game最好玩 個人覺得

好經典 真係見證住好多人既成長
我自己係由0.68開始玩 果陣重係小學雞 岩岩開始有寬頻
為左傾計學識打倉頡 個個月買300點 個個星期買龍週

比外掛整死左

又錯亂

我記得有段時間其實Ｄ私服都搞得有聲有色，我都由朝玩到晚

我遲你少少0.69玩，係龍族令我用速成追得上倉頡，又係個個月買300點，追龍週

當年仲係中學生，宜家個仔都玩緊手機啦。仲有邊時間打機呀， 回憶留返係 心入面算啦

真係童年回憶
晚晚邊戰真係好過癮

細個 成日睇龍周架

細細個仲要留返張點卡

留名

個包裝係靚

item table read error 6, 0
一開就咁

淨係記得以前：

一開GAME鄭伊健唱 "只想變木嘔, 跟娃娃挽手"
吸五雷爽過吸毒
拜狗,仔狗,EC狗

話時話, 泰坦, CAFE, YC 個D而家係咪執柒哂?